太古集團馬拉松HR極垃圾

依家又要請人又要挽鳩咁
叫人上去簽約帶齊住址証明
上到去又叫你再apply 過
咁我洗鬼係之前apply咩
上到去填好曬再等到2046
之後又話要同鋪頭再夾夾之後叫你下次再來
心諗你未搞掂就咪鬼打來叫人上去簽約啦
HR又柒又唔化妝 簡直影衰曬成個集團